為咗男女平等，一齊用"連登仔女"代替"連登仔"

為咗男女平等，一齊用"連登仔女"代替"連登仔"

成個連登一定有唔少女user, 但係平時用"連登仔"代表連登user其實有忽略連登女user既含意

"連登仔女"就最好

巴絲

你真係戇撚柒閪gap 9

點解要放仔喺前面 點解唔叫連登女仔

連登冇女，有都係紅巴

蓮燈人

蓮燈眾

男仔女仔 都有仔？
係咪要平權 叫 男仔 女女

叫連登女囉，唔好煩喇，平權呀嘛！ 之前仔威左咁耐，而家俾好威返

一 三 五 就叫連登仔
二 四 六 就叫連登女
星期日就連你老母

樓主=戇鳩仔

以上係講將一個一歸入一類人

係討論上係完全冇問題

例子：樓主戇鳩仔嚟，唔撚洗理佢。

班連登仔真泛粉

以上係將一類人歸入另一類人

係完全戇鳩，先唔講係度留得言嘅你自己都係連登仔，而係講緊路過唔關事嘅我都比你條撚屌歸埋同你一樣，你冇撚嘢下話。

例子：等睇白兵屌打連登仔。